還你自由 祝你幸福

應承我要好好愛惜自己
應承我要好好對下一位
世界很大 放心去追尋

你我終有一日可天國再相見

痴線咒人死
樓主想企圖謀殺